突發！ig bug左

Send唔到相，留唔到言

Load唔到通知

Can’t load ig story

wtsapp好似send唔到sticker

好似人人唔同

我send到sticker load到story

但ig send唔到圖cm唔到

係喎 又搞IG..

唔係又比中國hack左呀嘛？

post唔到story

Del 唔到story 添

Wtf same

又黎

呢度冇事就好

Load唔到post唔到

ig已成維穩機器

Post唔到story

點解冇人講既😨大家未發現？

ig關咩事搞ig做乜

FACEBOOK 有10分鐘用唔到......